KFC 新出個金鑽芝士松露醬有陣石油氣味

是否已變壞？

係洩漏石油氣味

鑊氣黎架

KFC個個叫做小野 M記之前出個個就真係中毒都似

勁撚難食個醬 寧願食茄汁

你睇下邊度制造食你唔死咪執到

都好過咖啡啦
屎水嚟

同意

原來有人諗法同我一樣

上次m記隻sharkshark松露味都係石油氣味
未食過松露不過睇黎松露應該就係石油氣味

其實係唔中意既人就會覺得係石油氣味

吉野家都出過
芝士石油氣

咁富貴

之前m記出果款薯條都係呢隻閪味

其實黑松露本身就係有陣電油味

成班戇鳩合成松露咪咁嘅味囉試下新鮮松露呀

唔好玩啦，都係咁既味
得你食過咩，百幾蚊舊有幾貴呀

百幾蚊舊你食嗰啲咩嚟松露未都冇合成嗰啲咁刺鼻

15gram百幾蚊咪啱，你想幾錢?白松露呀家下?定係你俾人水左呀

食開fresh truffle，差唔多兩倍倍價錢20oz乾嘅咪你講啲價錢

係呀食開呀，你咪繼續吹
都係個句，得你一個買過咩，買舊松露都好上黎曬